唔想比私補中介佬呃 求巴打建議

我係係街邊嗰啲街招招學生私補果d poster，搣咗張聯絡電話字條，返屋企自己WhatsApp個中介，問佢需唔需要補習老師，然後佢約我聽日去屋企屋企附近都m記，做個人資料登記，需要中學畢業證書 DSE成績 同埋大學學生證同埋身分證 （all副本）
想問呢d程序係咪正常 怕比人困。同埋中介通常抽幾多佣
.
ps：佢宜家介紹左我今個星期日去幫學生補習 約左時間
不過怕比人呃 。
其他文件我ok，但請問係咪一定要身分證副本？

推

信街招

多數 頭兩堂錢係佣金 有d可能4堂

其實都有好多要dse 學生證 驚有人扮大學生or扮神科人 都聽過有報假比家長發現

身份證都要

因為要保障個學生

街招你預得$80/h左右

多數人都係上網搵

我做小學生都起碼$110/h

中學就$150/h

遠少少收$180 above

希望幫到你

hxta 食水勁深

我係ig搵個間幾好，好快有補習case，剩係收左我一堂學費嘅八折，幾底屌

同埋冇可能要比身分證登記

[/member]個名係tutorlandhk[/member]

Lm

唔好搵hxta
食水好深
尋日無啦啦打來
搵咗個一星期五日嘅個案
但要收我九堂錢
屌

咪撚再用呢類中介啦

巴打你邊區？ 我做緊野嗰度請導師 不過唔係1對1，係1對5

接左個hkta食七堂錢

食水深到
你兩星期total 補七堂?

lm

樓主可以留個tg?

想搵個九龍既私補

點解咁蠢⋯⋯⋯⋯⋯

佢個計法係食你頭半個月錢
換句話講
一星期三堂
一個月有三至四星期
佢就食足六至七堂

九龍區！

留個聯絡方法